屌你那媽，港鐵加價就叻，面對特發情況搞咁撚耐都未撚搞掂，廢嫁？

無能用，成班高層返屋企幫何君堯盧椲蔥含能啦

吊

突發

含能啦

個站空氣又唔能流通，個個見暈要拉手制

吊鳩地鐵

大家都不合作

地鐵高層食屎

三個人一組，圍埋睇＜鏗鏘集＞＜經緯線＞ 元朗黑夜
開聲播，開聲討論，
「痴線，個日兩個鐘都無警察處理」
「搞錯呀，港鐵班管理層係咪想害死人呀」
「林鄭個仆街仲去飲飲食食唔出黎處理，呢班人癲架，佢地真係搞到罷工架，我點撚返工呀」

特登嘅 地鐵幫政府 佢就係有咁亂搞咁亂 地鐵可以一下推晒落個行動到 佢仲唔整亂啲？ 啲中立人只會怪義士搞亂 唔會怪地鐵 佢就係想襯呢次 改風聲 小心諗下點搞好呢次行動

佢地熄冷氣

地鐵禍港